今年 Contractor 出到 22k，點解仲要做 Consultant 18k？

Main Contractor 22k x 13 + bonus
朝九晚八 + 長短週

Consultant 18k x 12
朝九晚十二 + 返足七日

一年差起碼 70k
最慘 Consultant 行完兩年 Scheme A，升做 AE 人工都未到 22k 更加唔好提雙糧 bonus

因為前者=地盤狗 老粗 成身汗臭老泥

scheme a未行完已經比人玩死

contractor條Career path係點

同事

contractor=做狗
對住成堆老屎忽，得閒就串下你撚下你

Consultant可以跳去client
contractor？
無人理你

consultant: 坐office，間公司有女仔
contractor: 個個黎講career talk嘅都luk頭髮

俊和:唔反佔中無開工利是

結論: consultant係工時長，甚至越黎越似big4 audit狗
但係，做consultant起碼有做人嘅尊嚴

我見堆consultant黑眼圈極嚴重,肝火旺盛 好燥底

下 勁到跳入 Client 晨早 GE 入左

你用自己公司部門 同其他main con 比邊有得比

arup d人好中意跳去client架喎
咁當然arup本身d人都勁

ARUP 人都要做過果間 Client 相關 project 先有機會轉到入去，唔係鐘意跳就跳

邊間mc又bonus又雙糧

金仔 安仔

金應該12呀，今年聽落同google以往都係

同問 pish